雖然蔡英文同蘋果淆撚晒底腳都震埋去祝拜登當選, 但我相信侵侵成功逆轉勝既話都會包容佢地

我已經講撚左
美國民主黨=九頭蛇, 佢地係絕對唔撚會包容反鳩過佢地既人
但侵侵及其支持者就唔撚同, 就算你曾經柒過串鳩過, 抽過佢水, 只要你知錯能改, 佢都會包容你

共和黨及其支持者輸撚左2屆都冇諗過出CHEAT, 美國民主黨及其支持者輸撚左一屆就即刻要出cheat
美國良幣同劣幣, 係今屆大選已經現撚晒形

Agger 但我太包容都唔好

蔡小姐都知，所有先會狗衝